拍拖有拗撬,男既主動氹返女朋友係唔係老奉?

拍拖有爭執，有意見不合，鬧架後,男方應否主動氹返女朋友?

不管誰對誰錯?
就算個女先錯
男既都要主動講對唔住?

唔主動氹返女友是否等於唔夠愛佢?

記得之前有位巴打講：
你女朋友黎架，你唔氹就有其他人氹架喇

綠帽果然係男士既專利

做女仔真係無撚敵
分左手男既未必好快揾到女朋友
但女既揾男友快如閃電

無㗎啦 香港女權地方男人要受壓迫

都係男人對女性既渴求過大造成

好簡單，你要屌西，佢要人就晒佢，等價交換
你諗下你氹佢但佢唔會俾你屌你仲會唔會氹

智者

你夠勁做到咁就唔駛氹
啲女自己搵翻你

我冇搵我男朋友2日

老奉就唔一定，不過通常男仔比較理性，為咗大局都會暫時放下身段氹女仔先，因為女仔發癲既時候講道理係冇用，情緒大於一切。

要等情緒穩定先會講道理，到時會易好多。

首先，拍拖未必真係為屌西

有時拍拖係為左有個女仔互相鼓勵互相支持
出街有個人陪下行街，攬下錫下放下閃

一齊拍拖出去玩根本就係兩個人都開心既事
唔通咁都要做到好似一單交易咁

等情緒穩定先講道理
有機會會又癲過

不過感謝回覆

我諗你真係得十幾廿歲出頭先會咁諗

諗咩

其實係
只有易氹同難氹之分

你老味西縱慣晒啲臭西港女

易氹果d
應該佢上一個唔係咁識氹人 (就好似我呢d垃圾)

十幾廿歲出頭係浪漫啲
到你換多幾條女就發覺女人全部係bitch
真係純粹等價交換等於有私家雞屌咁解

十幾廿歲嘅女仔要人氹
廿尾三十歲嘅女人要錢氹
就係咁簡單

sorry，我係真心膠，每次拍拖都係想出街有人陪，分擔心事，互相鼓勵

再加上(淫mode)
自己本身天生鐘意口爆人多過屌西
每次打飛機都係幻想自己室條賓周入女人個口射精屌西對我黎講唔係咁好

你地上有邊個港女會肯為男友口爆你幫佢奶西就得
所以無論點氹都係徒勞
除非你真係好撚有錢靚仔好撚有權力
有既話真係好好珍惜

所以直頭放棄左要求女朋友口爆

邊個愛啲就氹 唔係分對錯

要錢氹 仲溝廿尾三十歲up

你真係蠢唔係扮㗎喎
你條女終有一日都會變成女人㗎嘛

sorry,
未去到果個階段，未能及時幻想到

我覺得睇情況
如果好大件事就唔好啦（eg偷食flirt食呃你）
但如果係d小事嘅話咪氹囉
假設係女方錯，好多時女仔唔係唔知自己有問題，但只係個下嬲咩道理都唔想講，佢只係想要你係佢嬲個時氹下佢，表示下你關心佢姐。佢冷靜返之後就可能會認錯了
不過樓豬又唔好睇到咁灰，姐係唔氹又好似唔愛佢，氹又好似老奉。咁呢d係維持關係嘅方法姐，好似行街睇戲食飯。愛唔愛得你地知，唔好去糾結呢d形式表唔表達到愛

感謝回覆，Thx

不過正常都幾難get到你講緊 目前 定 將來

good

好撚慘

不過都見唔少香港情侶攬攬錫錫

講得好好

你咁諗肯定好唔舒服或者將來會比佢食住，不如換個角度諗，哄返佢之後日日2Q報償返啦，咁樣個心會好d，大大力插，插到乾再加ky，一邊插一邊回想，肯定好有動力，插到佢腫脹，又奶到佢變黑鮑

感謝回覆
剩係好想佢幫我口爆
幫我口爆做乜都得

30歲後就會調返轉

你應該問你自己係咪男人黎？

女仔過左30歲仲單身既話，其實真係較難揾到對象
香港男仔就算飢不擇食，都唔會揾30+，年紀偏大既女人
除非好似羅琳咁靚

可能有人會反駁女人遲早都會過30歲，點都會變老，除非你女朋友過唔到30歲

心諗收皮啦，又唔撚見你依家入老人院，呢d 係好長遠事，起碼一齊果時享受到佢年輕果part

對唔住

睇條女咩品性
聰明 睇得開嘅女仔好快就畀下台階你

巴打幾歲?

原來係咁

人地女仔後生生得靚有本錢嘛

唔洗生得太靚，正常樣都大把人溝